# Users - API Framework

## Getting started

Projeto desenvolvido como objeto do desafio tecnico da empresa Framework.

## Estecificacoes tecnicas

- Python
- Virtualenv
- Pytest
- Docker

Start projeto:
- Start ambiente virtual
- Executar comando pip install 'lib' no terminal

Observacao: foram desenvolvidos somente TCs de sucesso.

# Authors
- Anderson Benet
